# EPAM java-log4j

**Description**

Процесс разработки, отладки и эксплуатации программ сопровождается ведением журнала сообщений и ошибок, для отслеживания системных и информационных событий - логгированием. Логгирование - это запись в "лог" данных о работе программы. В большинстве случаев в качестве места хранения "логов" используется текстовый файл. Для уменьшения объема вывода логгирование в Java можно настроить так, чтобы в журнал или лог записывались только данные об ошибках или только о критических ошибках.

Потребность ведения логов возникла у программистов раньше, чем этот функционал был добавлен в язык Java. Популярной стала библиотека Log4J. Apache Log4J изначально обладает качественной архитектурной, вследствие чего быстро занял доминирующие позиции и применяется в большинстве промышленных приложений.

**Course Goal**

Изучение основных приемов формирования и записи логов.

**Agenda**

- виды логгеров

- Конфигурация

- События



